【浪漫滿車】深圳地鐵開表白專列 單身車廂「甜蜜蜜」

近日，深圳開了地鐵表白專列，將在1號線運行1個月，昨日開始行車，每天巡回行駛，專設單身專用車廂。在車廂內，有上千條表白訊息，內容有對喜歡的人的表白，有對父母的表白，對同學的表白，其中內容有：「同學，有沒有覺得對面那位很像你下任女朋友。」「我喜歡了你13年啊，你竟然都沒有發現，你說你是有多笨」

另有對陌生人的表白，「每天上班都會重複同一條路，每次8點到8點半的時間裡，我總會在某個時間點和你相遇，很多次的遇見突然想下一次我們遇見了就交朋友吧，可是當看到你的時候，勇氣就沒有以前那麼強烈了，每天你都會從深大C口出口走來，在紅綠燈口相遇，你背着包，有時候會穿着格子襯衫，很安靜，我知道你就在金證大廈裡面上班，因為每天我都會路過。」

Berhati-hati di ruang platform!!!!!

男︰aku cinta kamu...
女︰BALIK KAMPUNG LAH!!

遲下就會變痴漢專用/全車毒撚